我知道女手足好擔心前線

但係可唔可以唔好係咁嗌走
成晚聽到幾把女仔聲大嗌叫人走 其實唔多唔少都影響士氣
如果你係做哨應該係比資訊前面 而唔係幫前面做埋決定

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

推